

[![fm
home](/i/HiazHhzz/2F-pole-logo5.gif)](http://web.fm)

****FarmersGhost**** \${
[**Edit**](/_/FarmersGhost?t=1469037898)
}}+-C67


    >Date: Mon, 30 Jul 2001 16:30:50 +0200
    >To: 
    >From: 

    >Subject: farmers´ghost
    >Status:  
    >
    >satellitischer selbstmord.
    >wer diese umlaufbahn wieder betritt, wird seltsame töne vernehmen: 
    >im menschenleeren raum, über eine ausdehnung von millionen von 
    >kilometern, ein gespenstischer kosmonaut, eine unstillbare sorge, 
    >klopft unaufhörliche nachricht, die man sich nicht erklären kann. 
    >(michaux)

[Ref-By](http://web.fm/twiki/bin/search/Fmext/SearchResult?scope=text&regex=on&search=Farmers%20*Ghost%5B%5EA-Za-z%5D)

Revision r1.1 - 05 Jul 2005 - 13:17 -
[TWikiGuest](http://web.fm/twiki/bin/view/Main/TWikiGuest)\
\| [Attach](http://web.fm/twiki/bin/attach/Fmext/FarmersGhost) \|
[More](http://web.fm/twiki/bin/oops/Fmext/FarmersGhost?template=oopsmore&param1=1.1&param2=1.1)\



(mailto:admin@web.fm?subject=TWiki%20Feedback%20on%20Fmext.FarmersGhost)


